連登究竟仲有無人有童子尿

諗起如果同連登仔去鬼屋
無一個人有童子尿驅鬼就好驚